連登比班垃圾會員搞到真係不撚知所謂

屌你老母，
牛頭角個女仔比人強姦單新聞發生左之後，
仲有班撚屌覺得係勞資糾紛，
比人老強四個鐘，仲可以繼續講埋d av情節ff，
話好多花式玩齊，又痴女，又位置q又成，
屌你老母，最撚得人驚d post入面有人屌呢班仆街，
班仆街仲覺得自己無錯，笑返人on99

呢樣已經唔係有無口德既問題，
而係有無人性既問題，
我真係唔撚知而家連登發生乜柒事，
當初黎都係因為高登on99，所以先上連登，
點撚知而家連登更加痴鳩撚線
我都真係無撚眼睇

唔好撚同我講 叫我死返高登，
即使返左高登，呢個問題係依然存在

最後，我祝果班撚痴鳩撚線低質會員，
他朝君體也相同，我屌你老母

你一講稍為有人性少少既野
就話你積口德
而家啲小學雞中二病真係好撚難頂

屌你老母好撚嬲

之前單細路女自己衝紅燈累到個司機 算當你真心鄧個司機唔抵
而家講緊比人強姦
都可以話乜春勞資糾紛
連登仔真係痴撚左線

我懷疑果班低質會員盲反港女反到上左腦

當日稍後話下郁民
就比人話本民青食熱狗

走火入魔

我同意樓主

某d連登仔真係狼心狗肺

但的確有疑點丫嘛大佬

討論下都可以架?

洗撚講咁撚多咩 你睇下去m記果班傻閪
咪晒撚曬時間同佢地廢up啦

Block啦仲講

班人懶係獨到咁，口臭以為自己好識思考

理性，中立分析都還好，但慘就慘在而家班低質會員唔係理性分析

5條垃圾偷偷地負評

冇架喇

大趨勢係咁 網上又好現實又好

個個都有自己預設立場

好似話條女係ptgf?

其實高登已經係越黎越低質，只不過咁啱過左黎好似呢邊低質左

使撚理果班契弟咩
你地越大反應越要回應佢地
佢地就越有存在感

話雖如此，可惜論壇都可以話係社會既縮影，
加上連登有唔少小學雞上，
我都幾撚驚佢地比呢啲思維薰陶，
所以先咁撚嬲同咁著緊

呢邊係低質左

岩！！！

樓主係咪想住住口德邨

好撚變態班友，睇AV睇上腦
以為呢個世界真係好似AV咁

如上，

話雖如此，可惜論壇都可以話係社會既縮影，
加上連登有唔少小學雞上，
我都幾撚驚佢地比呢啲思維薰陶，
所以先咁撚嬲同咁著緊 ，

所以更加要開post屌班仆街！！！

自從口德呢2個字hit左之後 啲連登仔就好鍾意拎黎做擋箭牌

呢班友可以移民去印度
路邊見到有女俾人姦可能直接除定褲係隔離跟機

乜野最衰都係高登，趕曬班友返高登就啱啦，係唔係?

上個forum 咁撚認真
咪佢地有佢地口臭 你有你積口德

口臭西同反口德撚係兩件事。口臭西就係口臭西。

屌 好撚嬲

同一單料 高登正常好多。。。。

agger

正評給他朝母體也相同

唔好話冇人性嘅留言
稍為認真同合理嘅分析 一係比人無視 一係就比人話上得連登就係咁

遲早劣幣驅逐良幣

from隔離post

果班人好恐怖

如上，

話雖如此，可惜論壇都可以話係社會既縮影，
加上連登有唔少小學雞上，
我都幾撚驚佢地比呢啲思維薰陶，
所以先咁撚嬲同咁著緊 ，

所以更加要開post屌班仆街！！！

不平則鳴，遇見不平就要講，就要去做，
如果唔係個個都家家自掃門前雪，唔出聲，咁就仆街鳥 ，
情況就好似香港，見到野唔岩，但又唔出聲，
一係就一句 why so serious? 就一笑置之，
結果就習以為常，成為主流 咁就仆街冚家鏟

有一部分人其實現實好撚正常 但係就好撚鍾意上網講歪至 佢地都知果樣野係錯 不過就係鍾意係網上做另一個人格 呢d人其實冇乜野 純粹享受上網俾人屌 好似我咁

不過有另一部分人真係上得高登連登俾上面果班人洗左腦 開始覺得d歪理係道理

所以結論係冇批判力既小學雞真係唔好上高登連登

報紙一定係真啦

走吧

真唔真啊

痴撚線成個連登低質左咁撚多

班友擺明嚴重中二病
以為個世界同自己作對
自己睇啲嘢最清晰最獨到
係新世界嘅神 有咩大災大難就可以上位

已經薰陶左啦
睇下fb 名校secrets既post同留言都知
所以話容易受人影響既人唔好上太多_登

6號個日搞party 絲打出席 班人開post笑尻人外貌就知呢班人冇外表不單止 心地一樣咁差 冇內涵
所以今日個女仔比人捉去姦劫 反應不出所料

呢班連登仔 有爺生冇乸教

其實佢地覺得自己好撚型，平時毒到唔出聲，一上到網緊係亂講野啦
Btw上連登勿認真

佢地仲自我感覺良好架
一陣又話你口德能 又話你地認真

老野無follow secrets

其實我覺得呢單野同捐肝事件啲人都係假膠

野可以亂食 有啲說話唔可以亂講
祝冇口德嘅人早死早著

痴撚線
有人強姦都可以怪個女仔
個腦裝撚哂屎

就算真又點？佢援交就等於比人強姦合理？
就算係勞資糾紛，個女仔只要唔願意，個男人都係強姦！

講嘢唔撚經個腦諗下先

高登後期都有呢d風氣 但當時都叫做無咁流行 而家係呢到是但開個呢d踩多腳既post d 人衝住入黎正皮
算啦 時代變 高登變 連登變 可能我地呢班老屎忽 真係要退落黎比d後生仔話事 以後係連登高登都係當睇新聞算

班低質無腦會員一定會話:
屌 出黎做雞就預左架啦，扮清高

又有依d呃正評post
咁鐘意隔山打牛

老實講
未成年個班人讀好少少書先啦
成日上forum做乜
中小學生好多連社會都未正式進入過
你話佢地又會屌你話你老屎忽
自己永遠冇錯咁
最慘係佢地成堆係埋一齊個時你同佢地嘈都曬氣

屌你老母 就算條女係ptgf咁又點？
就可以老強？好心就用下腦先講野
就算到最尾我真係炒左車我都唔後悔 起碼我無講過無人性既說話嚟落井下石

一日都唔知已經見左幾多個
垃圾post都呃到咁多正評

你假設左人人當單野真係100%強姦
搞笑呀你

屌 其實用HKG+邀請碼申請帳號引左好多舊登CD-ROM出來 咁舊登咩討論質素大家都知 咁你諗吓一堆連ISP都冇或且SMS都廢撚事申請而又鍾意睇舊登啲低質討論既CD-ROM 湧入來,堆人有幾垃圾自己諗
而且,一個高/連登仔既身份同以前好唔同 以前就係毒撚既象徵,而家一代當高／連登仔神咁拜,有ac好似好威又好疊馬咁 咁班撚屌以前無ac,而家又以為自己優人一等,自己講咩都啱 ,好似只要係連登既風氣=正確既風氣,例如女人全部都係雞咁,唔講好似會同連登脫節咁 完全零批判思考 好似自己一唔act like一個連登仔,就一定會次人一等,所以佢地其實係好努力咁搵緊優越感

仲有一有人好理性地講啲幫事主嘅說話，就屈人地係事主
由ptgf，到訪問九龍灣路人，同埋金鐘m記都係咁 見親都想笑

唔入去屌，因為喺入面屌呃唔到正評
出公海開post易呃正評又可以將前面討論既野無視晒

如果條女係雞又真係抵死wo

連登就係咁
永遠講事實都會比人妖魔化
係咪要好似你地咁撚痴線變態先叫正常
價值觀根本痴撚哂線
是非黑白不分 咪撚做人啦你

呢個真係痴撚線
個女仔俾人強姦都可以講到咁
真係懷疑係咪睇得太多av谷精上腦

屈老強唔得既？你係現場見住條女比人姦咩
吉野家條女都話自己比人姦啦

跟本就係跟風
個個諗都唔諗就就話人勞資糾紛，一定係雞
成班無人性仲屌返人轉頭口德撚

只要有post打「吾系甘挽牙」下面實有問候嗰個人既老母
之後早兩日有個講捐血既po，下面有幾個cm都係話「不了」
屌做乜鳩 係咪覺得上_登好撚威 喺現實生活都要套用埋_登嗰套

全日最正氣嘅post
見一個block一個啦 搞到連登污煙瘴氣

但依家冇人證物證 又冇驗傷報告 人又未捉到 討論下好正常姐 去隔離post睇大部分都係討論緊疑點 d疑點係新聞報出黎 唔係作 又唔係笑緊條女 做咩要捉住某幾個賤格留言就屌哂所有討論既人 係咪以後有咩事就剩係打加油 rip 就算

你要講事實咪入去講，真理越辯越明，依家出公海開個post講既目的係咩？

愛因斯坦講得好啱，呢個世界有兩樣野係無極限，一個係宇宙，另一個係on9

名校secerts真心on9,成班名校生係到圍爐打飛機

咪撚柒臭閪
正評

我要正評黎打j咩巴打
我開post係要一語中的指出問題所在，
同話比人聽誰對誰錯，
咁你覺得我直接開post講，定還是係果啲post留言，等人爬文會更有效用？

有冇諗過點解會有咁多post又咁多正評
而你地就只係得一個post係到討論條女係咪雞
因為你班癲狗集中哂係個到打飛機

撚有屌曬所有討論既人

屌 好有同感
睇到好撚心up

發生左件咁既事
雖然真係有可疑
係值得討論
但都唔係咁樣笑9人
真係當自己睇戲咩
有冇諗過如果件事係真
個女仔or 佢家人知道網上既人咁講
係有幾大傷害
一個二個都變曬受害者

真係覺得網上講野唔洗負責任 唔會傷到人？

同意
老就一定係廢
女就一定係雞

唔係連登
香港都係咁
全部人靠自己主觀感受分對錯
支那劣根性係佢地每個心底
之後仲會話你反社會，扮批判
扣9你帽子
明明成班都係不學無術
如果上網都同出面社會一樣咁行
仲有咩意義？

就黎變秒經post
開黎呃正評洗底最撚簡單
我發現左宜家連登呃正評既公式，
只要post名屌連登低質，入面全部都係「連登好多小學雞好多5p」 就可以呃到至少幾百正評
百發百中，永無失手

中學都有學過
現實世界有壓力
係網上世界口沒遮攔懶係反社會主義逆流咁鳩up發洩

之前AA制炒車之前咪一樣屌港女既post大量正評，你講既野證明到d乜？

當佢地尻up但係都要有個譜
有女仔比人姦都可以當故事接龍玩
捐肝，車禍都有得笑
強姦都笑埋

個班人講呢d野，自以為另類好撚型，實質係比佢係現場，甚至姦緊個個係佢老母佢都係會唔出聲，然後翻屋企出post笑翻自己老母on9

其實我唔覺得好撚好笑喎

仲有好多眾人皆醉係度夾硬搵d"疑點"出黎講
上面d留言黎 好多人都覺得一懷疑就代表屈條女吹水

22歲女子觀塘道遭姦劫

高登討論依件事既發生，頭幾頁已經分到會員質素。之前高登上得熱門個d都係高質post，依家全部都係起底，踩人抬高自己，假膠，無聊你問我答。自認衰仔睇高登，但係睇到連登咁，都真係幾灰。

幾多歲呀你 ... 仲玩捉字蝨 ...

唉 我都睇到好撚嬲
我係嗰個女仔嘅話一定好想死，經歷完咁嘅事，要鼓起幾大勇氣先講得出口，仲要係講哂詳情俾家人同警察知，希望啲線索可以捉到條撚樣唔好再遺害人間…
結果，仲要俾班小學雞自以為幽默咁拎嚟開玩笑
針對4個鐘呢個point，件事係有可能係假，但有冇諗過係真嘅話，你地嘅言語對佢有幾大影響？
呢個社會，冇眼睇

sorry for 認真上連登

新聞都唔好喺度睇啦
時事台根本除咗有post 推咗上熱門 唔小心禁入去 之外 都唔好入去
d 言論睇到人眼都突埋

上嚟追下故上吓娛樂遊戲台咪算

少女wo😂4粒鐘老強wo😂係男人都扯啦屌🤤🤤🤤有冇人有片🙇🏿🙇🏿朋友☺

小弟想陰謀論鳩噏吓。
我有諗過，真係有咁多黐線老
佬，定係有“人”故意令呢度變低質？

因為見到d 低質會員真係好撚嬲

現實揾唔到存在感
要網上講歪理等人留意佢

雖然呢啲post係月經文
但班小學雞幾快就搵到藉口去批鬥樓豬
直接假設埋樓豬一定係為左呃like開post

正評不解釋

你真係覺得自己講嘢好撚好笑咩

其實我曾經有諗過係五毛新既做野方式

港女老屈強姦就聽得多，咁顯眼既地方比人姦四粒鐘真係少聽到。唔信都唔得咩

同啲老友記阿伯一鳩樣：
做得雞預咗俾人隊冧
示得威預咗俾人暗角打鑊
講港獨預咗俾人捉入赤柱

呢種風氣好耐喇喎 咁上心把撚
例如 :明明A係好好食 個個都讚好
但硬係有幾個 話B 好食啲 (明顯B係一碗屎黎 ）
你話佢 佢仲要屌鳩你唔識食

當然有係五毛嘅可能性，但敵台有無可能？

吓,你on9啊,你話我地屌矖所有人,但係事實上只係屌班低質會員,咁撚樣叫捉字蝨 而家你歪曲左事實喎

戇鳩😂😂鬼得閒同你講笑咩😂😂你又以為自己邊個重要到我需要引你笑😂😂😂？

我就最鐘意呢啲老強ge,正到呢🤤AV 情節

你講緊你樓上果個？FF人地老母比人姦的確係網上講歪理

依個topic loop左幾多年？

唔撚鐘意咪返高登囉
講咁多托柒

一定係高登出錢派人黎搞柒依度啦
你見早幾日M記個5P聚會
連依度個揸fit人都有份出席

但係都唔使咁樣亂作故仔
話個女仔係雞係ptgf
成班友AV上腦
又話個女仔好享受俾人強姦
簡直痴撚線

屌你唔係我黎 我留言係上面啊

最衰係阿糟，得未?

下 你唔係以為同你呢班低智痴線佬會講到道理呀嘛？
你地會唔會自視過高呢
一講親啲你地唔岩聽既野 你地又縛唔到
就開始捏造事實尻屈人地 話人地係事主又狗公護主又剩
又話人道德撚大愛撚
你呢啲就真係百發百中 永無失手啦 笑撚死

高登搞連登都冇用 高登都係垃圾,最多以後唔上

咁如果佢真係ptgf雞同屈人強姦，你地咪又係即刻潛晒水
根本你地同情女人比人姦，唔同情比人老屈強姦既受害者

連登唯一既競爭對手係3男2女

我要正評黎打j咩巴打
我開post係要一語中的指出問題所在，
同話比人聽誰對誰錯，
咁你覺得我直接開post講，定還是係果啲post留言，等人爬文會更有效用

前排捐肝個期 連登高登都有上下
對比起就發現連登真係好撚多冇腦小學雞 滿口歪理

利申 冇話高登連登邊個好 返娘家個啲
只係連登再咁落去只會淪為5p之流

岩

唔係條女點知事實係點
最多咪又係9up 咁認真做咩
積完口德帶完光環 威d?

日撚日都見到一個呢啲post，真係煩躁
不如叫連仔開個新台直接比佢地係入面屌啦
屌黎屌去都係個幾道菜

我記得有個post有隻小學雞屌佢家姐喺臭雞公廁，原因喺佢家姐唔借化妝品佢用，同埋fresh grad搵得一萬蚊就唔應該住喺「佢間屋」

屌你老母我唔理你班毒撚話所有女人都喺雞喺真定假膠，而家影響到班心智未成熟嘅on9 00後當真，扭曲晒後代嘅思想呀大佬
連登應該禁撚晒班未滿20歲嘅on9仔上，理得真假膠，至少成年人識判斷唔會影響到，班on9仔就當真，帶埋返去現實世界，鬧自己屋企人
政府，黑警，地產霸權，鄉黑，所有社會問題嘅post都冇人理
一個假膠作港女故事，就2000個好評，爆post
冇晒以前港獨撚，抗爭嘅熱血，個個淨喺呻吟女人喺雞，俾人姦喺抵死，亂倫都喺啱
你地傻撚咗呀？

3男2女 out左好耐啦
同msn一樣咁耐

唔屌點顯我出自己看破世事

部分連登仔一受到攻擊就會屌返人地轉頭話人地係道德撚
殊不知其實只係因為自己道德水平太低既原故

證明根本冇進步過

睇完果個post既人係咪會自動跳左入黎你個post😂😂😂
你個標題擺明呃正評啦，完全任何一件事甚至無內文都實有正評🙄

你地唔老屈人係雞點顯出自己看破世事

人地錯你就跟，咁你咪都係垃圾會員😂

好多不滿高登既都係班新會然
其實自己根本冇上過高登 扮撚晒野
高登明顯高幾班 思想成熟好多

依度就係新3男2女

先唔講強姦個女人個條友先
費事陣間炒車
我只係講話咩強姦抵死
都夠晒冷血

下？
搶完電話銀包唔走佬，仲要留底老強四個鐘
我諗得av情節先有
梗係要ff av 情節啦

高登on99？
高登不嬲高質過連登
你由邊度平行世界過黎？

其實你up緊乜

全男黎ga wor

唔搵你做首席大法官真係香港既大不幸

真心想問樓主我睇完強姦個post係咪會跳左黎你依個post 😂
再問返大家，覺唔覺依個topic無內文都會勁多正評😁😁

先唔講睇事情立場同內容
但淨係睇回覆d文句都睇得出連登班友年紀係細好多

班友最鐘意講啲無人性既野 引你動真火屌鳩佢
再一句咁認真做咩

十個有7,8個都係咁

ching 講野岩牙😂😂👍點解連登近排咁多人以為自己鶴立雞群高高在上咁開post 屌連登仔🙄😢chi lun sin 以為自己啲獨特見解好型😂現實咪又係個啲唔合群既死毒撚😂😂🙄

00後=低質,會唔會太武斷
不過你話00後多on9仔係真
利申:2000

返baby kingdom啦你

嘩 屌你 低質會員一唱一和既表演黎啦

唔使認真 呢個地方不嬲係公廁 唔使當哂屋企咁

好想問下我睇完強姦個post點樣喺公海sense到樓豬依個post係講緊今次單野😂
依個topic loop左十幾萬次啦🙈

似係分身黎 又可以睇下低質痴線佬表演on9無極限了

啲假膠真係好撚煩

哇屌你 唔合群毒撚終於係網上擁有自己發言機會🤘🏾🤘🏾🤘🏾唔講多啲出位野點對得住自己平時唔講野😂

你睇下你依家情緒幾撚高漲
係咪覺得好有存在感呢？

我都夠膽肯定，只係post名係屌連登垃圾低質乜乜乜
就一定收到勁多正評

話之樓主你個post過千正評，過千回覆都好，果班友仔都唔會有咩改變。

根本佢地腦筍都未生埋就已經比網上啲不良風氣感染晒

佢哋把口不嬲都知仲臭過地下嘅坑渠
我唔講啦費事又比人話口德撚

9唔搭8既你😂你想點ga

正正係連登低質嘅所在之處
餵咩俾佢地就食咩
唔撚用腦

淨係個post名+post段芝士蛋糕食譜做內文都應該大把跟風盲毛正評😂

連登最大問題就剩係大部分會員睇完個topic同樓主講咩就企哂邊 咩post都係
睇返之前捐血post 同一日兩個post 支持同反對既post都大量正評 證明個個已經有哂立場 唔會理唔岩自己意思既人講咩 剩係識係多同伴個邊圍爐

講到九唔搭八點及得你呀
你出晒名網上痴撚線架啦小朋友

有冇人覺得
一班未識理性思考嘅人如果有過份嘅自由嘅話 係一件好恐怖嘅事
今次啲人連強姦案都可以押嚟笑 又話人係雞 係PTGF。
就算係PTGF係雞都好，都唔代表個女仔要俾人姦
有人話好大疑點 認為可能係個女仔亂講話俾人姦，但問題係就算係咪真係俾人姦咗都好，都唔應該覺得佢畀人姦係一件好笑嘅事

block撚咗佢啦
低質到咁睇到眼冤

我諗班垃圾會員比個痴線佬姦返四個鐘先會醒覺

你就有道理啦
連登仔最低質唔係口賤 係盲目跟風
餵乜食乜

如果你發現自己同個post圍爐班人持相反意見，只要出公海開返個post表達相反意見又一樣大量正評+輕鬆圍爐😂

攞電話線綁手綁腳喎大佬
加上只係十二點幾咋喎
重要係喺九龍灣依啲咁多人既地方

講真睇完單新聞我都唔撚信啦, 成件事都唔撚make sense
我都係睇到有啲新聞cap咗警方講既野先知原來係真既
又難怪啲人喺度FF av情節喎

不過之前啲撞車新聞班連登友又真係過火咗啲既

啲人真係痴線

最高質係你啦😂😂😂唔岩聽就block 人😂😂😂笑死人咩😂😂😂

未搞清楚件事就講到條女做雞抵死比人姦
比人姦完好爽仲報警好仆街
依D係咩叫理性討論分析呀屌

最弊係有一班心智未成熟嘅on9仔跟佢哋一齊on9

送返你頭先句野比你啦😂
你睇下你依家情緒幾撚高漲
係咪覺得好有存在感呢？

係佢地口中咁先叫理性
我地係非理性同盲目跟風呀

Agger
講撚到係個受害人錯咁
痴撚線

ching ho ball😂😂👍根本就係佢地自己想刷存在感😂😂你睇下佢地開呢個post 原意就係想話俾人聽自己係清泉🙄🙄🙄🤦🏿

正評，想講好耐，班冷血友真係on99早死早著啦

真係好呀 可以引晒啲低質撚一次過block 晒佢

起碼唔洗好似你地要走出公海開post搵人撐啦😂

你唔可以唔信架 個女仔比人姦好慘架
唔信=冷血
報紙講=岩
討論下都唔撚準

口德撚煩但班「又要積口德」撚真係好撚柒煩

叫人早死早著咁冷血🙄😁

可以唔信 但講野唔好咁難聽
如果係真你地真係過意得去？？？？

其實香港都係咁 特別係關政治野就個個都證係睇自己立場既新聞論點 自動過濾哂反對意見

係咁嘎啦

邊個知佢係咪受害 唔知以為你親眼睇住佢比人姦呀Ching

連登過濾反對意見仲簡單啦，學樓主咁出公海開post咪得😂

討論案情唔等如人生攻擊呀
你睇下班低質撚打咩先
想討論下件事都唔得

以牙還牙以眼還眼

見到佢地頭幾個comment已經即刻關左個post
好癲

好型呀

假設左個女仔一定比人姦，男事主一定係仆街就無問題既😂
都係既又唔係女人又有積到口德

根本班小朋友已經比呢啲思維薰陶緊
連登嘅主要會員大多數係一班唔成熟嘅小朋友
以前高登口臭極都會收下依加就成日口德口德

個女仔俾人強姦好抵死啊

而家連登真係痴撚線

班友會話你打壓言論自由
即使佢地係用語言去傷害別人

琴日睇台灣女作家自殺既post都睇到嬲
又係成班冇口德兼道德觀扭曲哂既人係度癲倒是非

不嬲多低質
女人是原罪 咩都話人係雞係公廁

做乜鳩

有少少同情心都畀人鬧

狼若回頭不是報恩就是報仇😨😨😨😨😨😱😱😱😱😱😱

盲反真係好撚恐怖

會員低質唔出奇
想當時一出sms registration，只要有裝個apps就已經有
連vip都唔洗買，我有幾個mk friend都同我講佢申請咗acc
結果咪放咗好多人入嚟

Sorry
我只係比例子

嗱，我覺得單野唔make sense唔代表我覺得個女仔比人強姦係唔慘

我有個解決辦法，就係趕曬班口德撚返高登，或者另起新登，禁止高登會員加入

咁依d唔係討論伴事喎 你係要將依d言語歸立埋討論有咩意思

咁你咪冇得入🤔

早泄仲未解封返我高登主ac，唔想幫佢個登講好說話
但同樣呢單野，高登果邊唔理係認為報假案一或認同個女係俾人姦解釋當中唔合理位既人，真係九成都係reasonable doubt，得一成係總之就咩咩咩啦
呢邊啱啱相反九成都係一開始已經有晒立場得一成係合理懷疑合埋解釋疑點

似係關新會員事，高登個時邊有咁撚癲

成日當見唔到就冇發生 鴕鳥政策 搞到d post變哂自己一班人打飛機

有個更簡單解決方法😂
入到post見到d人唔積口德講仆街野
即刻出公海開個post叫「連登比班垃圾會員搞到真係不撚知所謂」
反正宜家都係兩邊一人一個post討論架啦😂

個起因就係高登個reply system太舊，trace唔到reply
而連登直抄高登，連個缺點都抄埋

Btw冇能力分清楚真膠同假膠既都唔係好應該上網
特別係啲中小學生

再咁落去不知所謂會員就成為主流啦😭
希望大家好似樓主開多幾個咁既post諗下計😓

上連登勿認真

高登都係不嬲都咁撚樣架啦 不嬲都只係比憤世毒撚上
新會演扮撚晒老屎忽咁

樓主番狗公台表達自我豐富感性啦屌你老母
唔好走黎污染呢度
我唔係好想見呢度都比你地班冇批判思考能力既垃圾狗公佔據

整完個留言評分好似冇用咁 人地個d可以專睇高評分既
結果大部分唔會追post既人就剩睇頭幾個就正評上一頁

依度有大量既留言係
條女係雞係ptgf抵死
比人搞足4個鐘好爽仲報警
女仔出夜街唔荒係好人
依D真係叫理性討論？
有擬點討論冇問題
但唔係講依d低質論點

話唔埋架
暫時冇證據顯示個女係ptgfblablabla

好同意 我一路睇post 心都寒埋
唔知點解連登有D人價值觀可以扭曲到咁？

成班人見到ptgf 4個字就好似癲左

講真邊到都有痴線佬㗎啦
睇下笑下咪算
又要成個正義之士衝岀嚟抱不平又係搞埋自己一份
利申：對呢單野無表達過任何意見

就算真係做雞，又代表可以被強姦？

咁不如以後鳩硬就衝上一樓一強姦個鳳姐再拍下籮柚走好無？

最弊係當啲癡線佬越來越多嗰陣時講啲嘢越嚟越癡線
而且冇底線
真係唔知佢哋幾時將言論化為行動

其實呢班人喺現實中一定係乜柒都唔敢出聲嘅死毒撚
有言論自由唔係代表乜都講得
有樣嘢叫不誠實使用電腦
只要講嘅嘢有犯罪意圖就拉得
班傻仔真係唔好邊次過晒火位俾人捉到

因為上網講乜都得，班小學雞以為講d反社會嘅嘢就好撚型好撚特別好有獨特見解咁

再加上仲有班唔識分假膠嘅on9仔

同埋啲小學雞會有樣學樣

其實社會愈亂愈好

做雞俾人姦我會同情佢
做ptgf就....

btw未有証據係強姦or捉到個犯對質
我都唔會信報紙佬同條女講嘅野

祝班垃圾有日俾天收

呢單野先鬼鬼地
全家都知件事
佢仲走去post ig 做ptgf
老老實實係真既話上硬報架喎
同直接話俾全家聽佢做雞有咩分別

似乎真係冇腦

咁中小學雞就上埋d咁既論壇你地都阻止唔到😂
口德撚講仆街野你地又阻止唔到😂
除左開post呃下正評真係無野做到既😭一係block撚左班假膠再幻想下d中小雞無受影響😞

講左咁耐建國都冇人做啦 真係唔洗太執著假膠

不如話有人做鳩佢啦
幾無腦都唔會同全家自爆做雞啦

有返正常人嘅同情心就畀人話咩積下口德
邊個幫口就話係道德撚
眾人皆醉佢獨醒
十足十中二病發作咁
我都廢事入去呢啲新聞post睇驚會笑死

講真
如果要理性討論
一口話人係ptgf 係雞既人唔分析下個ig 係真定假呢

無咁多疑點，會咁多人blame the victims?
仲有點解要因為女性係受害者
就唔可以討論案情，要理佢地感受？

其實都係兩邊互相笑下😂😋😋
我笑你道德撚你笑我現實垃圾咁樣囉🙄
做咩咁勞氣😓

影響可能就會
行動我就覺得唔會啦
你睇下M記巴打啲樣應該只係叫雞/啊媽先會同女人講野

上得高登連登你就預睇人講仆街野啦，你預期個個都留句“真係慘”咁你倒不如上返香討啦
上網乍，咁認真

嗰d唔係理性討論嘅人
理性討論嘅人對所有野都抱有懷疑

我都係 d留言嚇到心都離一離
好驚有一日佢地會變成主流論述。。。扭曲哂

哇屌
你地係傅穎？

當假膠嘅言論同真膠冇分別/冇人再睇得明嘅時候 已經唔再係假膠
我真係唔敢相信咁多人會笑 佢地懷疑係雞嘅女仔

有冇打冷震

見到你地咁樣真係好同情☹️
淨係可以定期開post屌兩句拎下正評
假膠次次都引到一堆沉唔住氣既巴打嘈交
次次d巴打嘈完都改善唔到問題，反而現實失敗既假膠就爽晒😭

上個網嚇到咁😂

班盲反所講既以疑似 ig

呢個ig響當日朝早5點半出post, 雖然同事件所講事主離開既時間吻合,

但我想講 就算人地係ptgf 俾人強姦佢都係受害者

就算犯人真係佢約左既客, 只要事主唔願意或者犯人冇俾錢

犯人就係強姦佢, 好心你班盲反既理性D啦

屌好撚多痴線佬
討論區當然容許異見討論，係討論，而唔係人身攻擊
其實網絡都係公眾地方，無論邊個係受害者都係會受到二次傷害，諗下自己嘅言論有咩影響，係咪想以後受害者收埋一世唔敢講就最好？

問題係你點假定個女仔係比人強姦
跟據報紙佬寫既嘢的確好令人難以置信喎

我勸佢地死返fb

唔好上網算啦

你地講呢啲都只係正常風氣

但e+ 連登濫泛o既直情係搗亂騎劫周圍鬧鳩人o既玩法

根本唔駛理主題一入去就搵嘢屌唔駛理由引罵戰
愈偏激口賤就愈多人回
再唔係就貼潮文接龍兼笑鳩啲所謂新會然擺明騎劫

你以為佢講 全部都係雞 冚家死撚晒就啱 就真係有立場? 佢只係想撩交嗌

如果個post 啲人一直好貼題插唔到咀就抽兩句嘢出去開個新post
有人入嚟講嘢就又可以搵交嗌

如果只係小貓幾隻我會覺得呢啲只係細路仔刷存在感o既新玩法
但個規模似係突然由少量變成主流
某程度我同意上面講陰謀論

睇到個心好撚唔舒服 點會有啲咁撚冇人性嘅人
屯門色魔應該係佢地偶像
上得度都係睇on9攪笑野點解而家會搞成咁
開始要戒上呢度
再睇人都癲

你叫成班冇女嘅毒撚 點樣會有同理心唔仇女

網上講說話係唔需要責任，但由你自己隻手打出黎，
咁都唔關你事？係指你人品同德行好有問題
用下個腦諗嘢先好講啊，唔好隨口講就大晒嫁
簡直係對受害者2次傷害，咁同印度有咩分別

影響好大教壞小朋友網絡警察咩
有冇諗過隨時最撚壞個班係啲老屎忽，你班友先係最純品

你都岩既😓不過如果受害人睇到個post, 佢咁蠢都係唔好上連登啦😓

咩2次傷害呀，打機咩，有無暴擊添呀？

多數都係寒酸窮撚一事無成上嚟搵存在感
我就唔信按奈唔到自己犯口業（即使匿名）會係啲咩成功人士

嗰次連尼住出post解釋刪ptgf post，
個「香港建國」仲話班比人post咗相嘅唔忿巢就可以告出post者誹謗，更話無錢告可申請法援。

法援包誹謗都噏得出，算吧啦。

總之一句講哂 只要你唔夠惡毒唔夠仆街你就係口德撚唔會有中間位

邊個係受害者先
比返啲批判性思考啦

連登仔 又會認真你就輸了 真係咩撚都比佢玩哂

高登傳統不嬲係優生論同唔建議中小學生上黎
講真咁易比人影響到既都係舊時高登最唔想見到既垃圾會員😞
以前假膠無人理咪無咁癲，依家新一代中學雞沉唔住氣同假膠嘈交咪正中下懷😂

正常人揮手post

好少聽到成功人士會講犯口業😂

件事係點警察會查，
唔係好似d c9咁又亂吹又加鹽加醋，
佢地成班就似c9啦，
受害人睇完我驚佢做傻事姐。
但香港新一代係咁，
都幾得人驚

單新聞個女仔

你知唔知咩叫假膠

入去幫手屌柒班on9
好過成日開呢一種post

無錯
連登比高登更低質

請講😃

係…以後要忍住啖氣先得
忍唔住就比佢地得逞，作為女仔覺得今次啲言論真係太過火，忍唔住嬲咗，我認輸

女仔😍

搞到依家我唔敢比人知我有上連登

第日識男友記得問埋佢拎連登account 睇下佢平時係咪果堆人呀

波台狗

應該成個波台del左佢 班人好撚煩

證明自己睇完無扯旗掛😝

呢點的確係開口埋口係雞既連登仔要注意既事，即使人地真係雞，若果佢唔願意你硬上佢都一樣係強姦，只有自願畀佢上但事後告人先至係你地講既勞資糾紛

成日標籤人做失敗毒撚，道德撚都好當人地係一回事😕

慘在佢地以為自己好好笑
之後唔夠講就話人口德撚口德撚
連登班毒撚真係好得人驚

成句入面無啦啦話自己係女仔咁撚突兀
俾我都會問佢搏咩啦

唔記得咗連登冇絲打呢個偉論

總之件事令受害者心靈受創傷 , 根本已經唔關佢係咪ptgf定個客搞完唔俾錢事,
強姦就係強姦

果班應該係社會o既失敗者，仲要係扺死o既失敗者

又或者陰謀論係中共故意拉低後生仔水平o既技兩

唔好嬲左我呀女仔😭

根本唔關積唔積口德事

件事係有疑點
但點講都好，單案一日未水落石出，個女仔都係有機會俾人真係強姦左

呢種情況下，正常人就算幾唔信都好，大不了咪唔出聲，唔駛踩多兩腳瓜？不過網上講咩都唔駛負責，係令到班人將平時擺係心最難聽既說話都敢講出黎

咁係一日未確定件事既情況下，你可以指出疑點，但我見有班人似乎係用「指出疑點」或者「討論下」做藉口去掩飾自已有問題既道德價值觀

呢班人你同佢地講乜都無用架啦，個價值觀跟本唔同。正常邏輯係就算個女仔做ptgf，但強姦就係強姦，法律上同情理上都係錯。但果班人個思想就係做過ptgf就係抵俾人強姦...個出發點完全唔同，講都哂氣

欣賞樓主出呢個post，起碼可以俾到d正常message俾班未成年既會員/非會員

定其實係而家大部分人都已經係咁樣 唔關強國事
好撚驚

未成年就讀好d書啦😓要靠上連登學做人都幾慘😑

係呢派好興呢啲極端唱反調言論
又一日到黑提口德
好似啲毒撚懶好笑咁
一律block 哂

根本係依家班新世代問題
上到嚟以為自己匿名好威
人屌你就屌
乜都屌一餐踩一餐
究竟係佢地真係咁唔成熟
定係以為以前啲人都係咁？
據我所知，以前啲人點仆街都好，遇到咁嘅事都唔會講咩勞資糾紛，AV情節
已經唔係咩登嘅問題
連基本理性討論嘅條件都冇
踩低人嚟攞優越感
今次件事擺明唔係咁
稍為有人性都講唔出咁嘅野啦
一句到尾唔理你真膠定假膠
冇腦嘅唔該自己接埋

其實唔單止係連登
就算係Facebook有晒名，知道身分
有啲人都已經好似上晒腦咁盲反
呢啲風氣已經傳晒出去

唔講仲以為連登係學堂
咁容易改變人思想
連做人價值觀都咁容易受留言影響
咁真係少d 接觸媒介，地球好危險

真實世界都大把呢啲人

呢位仁兄應該冇童年 18歲之前冇接觸過課本以外嘅野

知唔知咩叫潛移默化

有接觸，但唔會on9到上高登學價值觀
唔似依家d中學雞喺連登學到潮野就現實拎出黎同人講😏

就算條女真係雞
只要係個女仔唔願意發生性行為既時候
個人強逼去搞個女仔都係強姦....

yes
好多冇腦嘅人見到人地懷疑案件
或者就住案件嘅疑點去理性討論
就道德撚上身屌佢地冇人性
報紙佬講咩就信到十足
餵乜食乜

咁唔好再講粗口😞萬一中學雞oral講左個屌字出黎點算
5p字打得多又會令到中學雞寫錯字😑

抵死同係咪強姦係兩回事喎😂😂😂

呢句真 上高登反而學到多角度思考🙈

你意志異常堅定姐，又唔好諗到個個好似你咁勁 🙂 潛移默化d野無人知既，如果個世界咁美好，我諗北韓滅左國好耐，街邊d呀叔都唔會成日開口埋口話美國俾錢搞亂香港啦

班中小學雞咁易俾人影響就抵俾人撚啦

咁我理撚得人地堅唔堅定咩😝
唔係真係連登仔一家親咁撚老套嘛😂😂😂

咪係囉，經一事長一智😂

根本就係班毒撚畀少少同理心，企喺正常人角度，都驚畀人話大愛撚
於是乜春都屌，特登唱反調
覺得自己好型好醒

你想舉例都舉個好d呀...會唔會係oral講粗口就唔知啦，但係會有潛移默化架wo，可以係對粗口免疫左亦都可以係講多左左

睇到好心寒
價值觀扭曲曬
班撚屌現實中將呢d負面濕鳩野積埋積埋
遲下實危及社會

屌又黎

大愛 左膠依啲term真係改變唔少人思想

咁諗同d廢老有咩分別...後生就抵俾人撚咩，個個都經歷過未識諗易受人影響既時候架啦

咁你點解釋中小學雞唔理時事🙄
明明成日有政治post
佢地都無乜受潛移默化關心政治喎😂
事實證明中小學雞係對社會陰暗面仆街野感興趣

班友仲要以為自己好風趣幽默，看透世事咁
其實就係一班冷血自私又弱智既社會垃圾

以前中小學雞做cd rom無acc係難d比人撚架喎😶

咁易受人影響就唔應該上高/連登啦

不知幾多中學雞G持時代革命👊🏽

其實香港會愈黎愈大陸化

睇新一代就知
女既就愈黎愈學埋大陸女人果種功利，貪慕虛榮，年紀輕輕就去做雞

男既就學埋大陸男人果種土豪自私冷血性格，自己大撚哂，全世界女人一定係雞係抵死

愈黎愈恐怖

假膠文化根本過哂火
個個以為講啲冷血野就懶幽默咁，又唔撚好笑

唔知係我笑點高左定點
以前高登啲膠真係會好好笑
呢家所謂好笑既post我真係唔多笑得出

偷換概念

上網都比人潛移默化，對住d政棍真係不敢想像🙈

就係因為人天生係易受陰暗野影響，所以我先話樓主呢個post開得好囉，起碼可以平衡d極端價值觀，或者咁講，至少呢d係正常人唯一可以係呢個forum做既事...唔可以因為潛移默化既影響係第二件事唔太見到，就話佢影響唔大/唔存在，睇醫生都係case by case啦

岩呀，俾啲未出黎做野既後生仔知道，呢個社會仲係要講同理心同道德。你把口係可以傷人

Goodest logic
咁易___就唔應該___ (自行填寫)
例子：咁易啃親就唔應該食野

btw依種post出現過十幾萬次
一個仆街集中post會衍生公海成堆呃正評post

唔上高登/連登可以上baby condom/香討
但你要生存就要食野，同埋要學唔好俾食物啃親

現實社會學唔到同理心同道德咩🙄

上forum學道德

正路咪係現實社會學囉
但係上網好多人冷血既一面展露下
如果啲無批判思考同分析能力既人分唔清上網同現實咪會愈來愈多AV情節式強姦案囉

唔好偷換概念 你食野係必要 上連登唔係
上得黎唔識諗比人撚唔怪得人
唔通每次留言都要顧晒全部人感受咩

但仲你無可否諗，高登/連登係有佢重要既資訊，年中d咩jupas post呀選科post呀係其他forum係唔會咁詳盡
再現實d講, 我想同人討論電視劇呀戲呀都會簡高/連登啦
要學識既唔係斬腳趾避沙蟲，而係點判斷思考呢d資訊對自已係好定壞

大把新會然呢度
比起golden
lihkg係低汁左好多
由熱門開始講起 好多post都係關女事
成班咸濕仔 正經post就冇人理
假膠post就沖進入去柒
又有解加密 又有厹發放假消息 咩有真人相就有ac
咩事呀而家
大佬 走啦

謝師宴個post睇到我眼都突😂
千企🙄仲搞笑過吾系甘牙
不過中小學雞見到自己悉悉相關既謝師宴post就唔記得捉5p字架啦😂😂😂淨係識比正評

就算唔係必要，但都唔要代表要預左乜乜乜架wo...就係呢種中國式思想阻止好既改變，因為差既話就要預左...

屌
我原來同緊條on9講野
嘥時間

emoji撚屌

肯定又係牙祖派打手過黎搞事

咪傻啦，不嬲網絡世界都係咁，up完一大堆野只要唔涉及犯法咪繼續9up，只係網上留言既野現實世界唔敢講，你咪覺得過分

又黎高登高質過連登
根本兩面都垃圾
d高登仔收撚皮啦

呢d野高下立見啦

Show Blocked User - 精英連登仔

Show Blocked User - 阿古路

以前鐘意上高登就係貪佢夠激
而家呢到越來越似fb 大愛到仆街
當然好處係宣掦正確價值觀
不過有時候人好得意 有黑暗面鐘意睇d mean/仆街野平𧗾下

Show Blocked User - 口德會積分換領員

窮， 係社會o既錯
毒，又係社會o既錯
癈，都係社會o既錯
溝唔到女，更加係社會o既錯
冇女，連叫ptgf都冇能力更加係個天欠撚左佢
咁cheap到叫雞都唔掂直情係地球o既錯
唯一冇錯，就係日怨夜怨點解佢父母唔生舊叉燒好過生呢o的垃圾癈柴出黎。

駁唔到

你係lihkg嘅emoji搵呢個比我睇
呢個先係連撚住個emoji呀
接實啦

望住依家啲會員質素我真係笑而不語
就算我係大愛撚道德撚都好過你地班盲反撚
過黎咬我呀笨柒
人性同道德係兩樣野黎㗎垃圾會員

荀子話性本惡根本正確，
但個個都淨係聽孟子講
哲學野呢到停啦要講有排講

emoji同高登icon唔識分？
退一萬步講打emoji有咩問題😝

接實啦 老撚咁大個膠呀
同你地班人講野浪費時間

冇計啦 鬼叫連登咁多老母俾人強姦既雜種姐

其實係咪你太認真...高登連登都好 有親呢d新聞都一定有呢d人嫁喎 ...

佢地識唔識中庸之道
有黑暗post有大愛post先正常
如果得返大愛post實有反效果
宜家見到既係大愛撚開post屌柒口德撚
反而好少見口德撚開post屌柒大愛撚

當日高登放sms ,已經災難，唔撚知連登點搞，可以放一大班終極憤世鍵盤撚入黎。
講真反中，反政府，都唔係問題。
但呢班垃圾係掛著反政治口號，實質係反社會，佢地追求o既只係想從魚蛋論中反對所有社會價值觀從而得到存在感。係零付出，零努力下全世界人一齊同level地仆街。

上網9up 我撚下你你撚下我不知幾有樂趣
不過心智未成熟既冇咁易抽離到現實做返好人
所以以前成日講上高登勿認真唔係冇原因

Agger

你識分高登icon同emoji未😂

連狗當時仲好開心咁話有得用emoji
但就俾人派膠....

當然無可能會完全消失,問題係現時太多假膠post假膠回覆,你唔講出黎只會越多人跟,都應該係時候要壓止一下風氣.

已經日日都有垃圾怨緊父母做乜生佢出黎啦

假膠post同comment都太多
好幼稚好無聊

你一句話唔好，唔得，但照比人插屎忽算唔算老強？ 小學雞就返屋企讀下書啦。

唔好搞錯
因為連登中小學雞多
所以先多假膠reply撚狗

冇人知條女係咪比人強姦喎
你做乜春？

作為一個正常人
無論家中老人癈唔癈，如果可以我盡能力都會養，比到好生活佢，呢個唔係責任，係人性，係心願。
無論面對一條女佢係唔係雞，只要佢唔係欺騙，都係一個活生生o既女人，你可以唔接受同佢拉上任何關係，但都會專重佢係一個人。

你究竟知唔知咩叫中庸之道
唔係一個post話強姦無問題然後一個post話有就係中庸

錯的是世界

呢個咪係問題囉，呢家兩登既野野已經融入埋現實生活變埋後生一代主流文化一部份。

他朝君體也相同 呢句濫到反肚

現實失敗 無人理 唯有上下網用下精神勝利法
做下假膠 打句吾系甘牙就會引到人注意
重可以即刻笑你嬲 繼續做假膠撩你
然後就用阿Q精神話自己撚緊狗
重有得不到的葡萄是臭的
媾唔到女 唯有上網話人係臭雞
係連登做下假膠 鬧人係雞又唔洗負責
無人知你係邊個 唔需要因為無的放矢而負責
你話佢無聊幼稚做假膠？
[哎喲 你嬲牙？😂 好野 我撚緊狗丫！]
消磨下時間 又有人理自己刷存在感

太多現實既失敗者
反社會人格

就黎變日經

紅字唔止連登啦

比我捕捉你 ok

只係一班最大能力就只係上網打字屌人
唔理黑白最緊要有人仆街
乜都鍾意反個班人
你試下叫佢地真人出黎理性討論
等佢地講解下
亂倫點樣無問題
亂過馬路抵撚死
捐肝on9
犯同一條法多次俾人拉係選擇性執法
佢地夠膽大庭廣眾發表佢地嘅偉論咩?
打字佢地就叻

成班戇鳩仔反社會人格咁
個受害人可能當時根本已經嚇到呆曬，仲講話咩有咩可能四個鐘

為咗班社會廢物哂氣做乜

好彩依到都有千幾個正評

睇隔黎post 睇到 懷疑自己由細到大個價值觀係錯
討論疑點冇錯
但笑條女既佔左大多數...

原來被人姦 錯既係條女...
幾時變左印度

明顯有班人唔識收，講咩都要夠mean，夠爆，要成為焦點

唔排除有d真係社會廢物,靠上網放屁搵存在感
印象中高登係2015年開始又係出現類似情況
嗰陣一開始係玩咩食狗肉,之後就係粉塵爆炸,換心等等
藉著挑釁道德底線黎引起話題,真正需要關注既政治問題既注意某程度就會被削弱
再黎就係令到其他人認為呢到只有一班毫無道德底線既異類,社會失敗者等等
再令到其他正常既會員心淡
畢竟討論區有巨大既動員力,但收錢搞事都好容易
五毛既數目加上一部分幼稚小朋友,全天候不斷洗板
令到每次都出現好多類似既言論,有心睇就會發覺其實佢地黎黎去去都係得幾招
睇得多都覺悶

當你知十幾年之後呢班廢物開始渗入晒社會工作
你話 恐唔恐怖

我見到得66個負評，
隔離post 同呢個topic 差唔多，
又係60個左右負評，
我覺得呢啲垃圾只係佔小數，
對應方法除左見一個block 一個，最緊要係見到垃圾post 唔好入，就算入左都唔好覆，立即上一頁，等佢自己推自己沉，需知道呢班垃圾只係能夠上forum 做on9 黎拎存在感，呢度都冇人理佢就自然會消失，最緊要忍手

agger 啲人就係中意懶係與眾不同突顯自己好醒、唔會受世俗嘅觀點影響 其實知唔知咁樣無人性又作狀幾撚嘔心

放心
廢物始終係廢物
多數上唔到位

認真你就輸了

乜唔係d中小學雞未入世
十幾年後入社會工作
點解會變左d假膠？

其實而家上連登好多時望到標題
唔洗撳入去已經大概知班人會留D咩言

你問我答除左少數分享特別經歷之外
其他大部分都係咩做過人sp咩屌過miss比男朋友中出多不勝數
成班打正字既5p仔係度講垃圾
唔係要你個個post都國天地理天文政治
但呢類假膠post會唔會太多太誇張?

標題牽涉到女性既
唔洗睇都知過1/3 comment係鬧係雞係公廁
三萬蚊過夜臭雞勞資糾紛搵人埋單
IG女神就一定係ptgf做雞接客
拎住個keyboard幫人地開價

新聞提到有意外發生既
唔理對錯都好一定彈句抵死無腦
唔洗可憐最好死多D死一警百死埋全家更好
如果不幸係港女出事
又會有仇女論出現

最近仲興講道德倫理post
將一D普遍社會認同既價值觀拎出黎唱反調
為左咩? 爭取存在感囉
係網上瘋狂抽插人地係積口德 假正義之師
有人出黎講句不是 就會話人嬲嬲豬哈哈撚狗咁撚你班道德撚乜乜柒柒咁
總之就點都有得屌
真係好想知呢班人係現實係咪又會講埋同一返話
係大庭廣眾發表你地既道德偉論
定還是成隻''死狗''咁讓座留言rip

不過都係果句 上咩登都好 勿認真

同班粉腸講兩句，講返啲較為人講嘅說話就變左道德撚。就算我係道德撚又點？响一件新聞一件意外入面你想我地擔當乜嘢角色，你班契弟淨係識响人地個意外度作故仔，笑鳩人。冇人屌你地你地真係以為自己好撚醒好撚連登仔。無可否認，單新聞有機會係流嘅，但就算係咁你班撚樣洗唔洗咁口臭。
你地自己又話冇證冇據，係咪我地睇撚住條女俾人姦。我想問，唔係又點？你都識講冇證據啦，姐係唔排除條女有機會俾人姦啦，咁仲有呢個可能性，你地仲咁撚大支嘢笑鳩人。定你地覺得有機會係假就可以笑左先屌左先？到時單嘢係真嘅咁你班粉腸又點？咪又搵其他理由入條女囉，因為唔撚想自己柒呀嘛，到時條女又唔知點解係雞又賣港又唔考順又港女架啦。唔撚知你地咩心態話咩上高/連登勿認真，如果係唔需要認真，咁邊個去keep住個討論區質素。入到黎個個po都唔知做乜撚，新聞po就全部盲鳩反，黑變白。講埋曬啲唔知乜撚嘢理念。你地用一句唔需要認真就玩撚謝連登，好撚嘢啦，又唔洗負責任，得閒上黎亂鳩屌一輪，加啲5p字，之後再講埋啲妖言惑眾嘅說話就可以玩鳩人，爽過土皇帝啦。我地係道德撚，笑撚死人咩，你地條道德底線咁撚底唔怪得之連登咁鳩樣啦

但點解捐血post會有9成以上係負皮?

理想既連登到底係點??
要好正經咁討論
但又要日日追擊baby kingdom班c9?

你都幾撚過癮，上次ptgf就話個個都係雞

Block撚晒班垃圾，會高質少少

派膠唔係先係高登既特色even連登
你地揸到咁正
不如過去香討個啲啦

上高連登 勿認真

評心而論高質定義係咩先？

其實你地係咪認真左

講真 樓主似係借題呃正評多
或者係佢認真左? 定 我認真左?

心態扭曲曬

望見金鐘班友都明白點解佢地要上網屈辱女性既

你個名

今時今日連登真係好多垃圾

就算係佢所講嘅呃正評，都要有咁多人認同先呃到

屌咪臭係

下個女仔覺得點關我撚事呀 上網匿名仲要顧住人感受講野，唔鳩想wor
利申：正仆街，現實生活好有口德

高登果陣咪又係咁

其實已經唔關口唔口德事，好人好者點會撐隻雞

阿雞: 我口臭就緊架啦

現實生活太認真太大壓力
想上網輕鬆9up都唔俾

其他當我認同你

扯埋個亂過馬路俾車撞死既人黎盲反人就on9

唔分對錯亂同情人叫人積口德既先岩？

明明就係抵死

屌你 由以前高登一直都係咁啦 發現新大陸？

愈黎愈多垃圾

ching ho ball

如果可以，我想正多幾個皮

呢度接近5p多d

我正係覺得無論上高登定連登都好，真係難分真與假 有時見人講嘢太冷血都當佢係啲無腦反社會人格算 講多兩句又話人偽善者
你當我偽善定乜都好喇，我認同其中一句就係話問題係在乎你無人性啊 記得之前有個po話要討論呢家個社會殺人點解有問題？成個po睇到心寒
最後我咪留個言話點解會無問題先，點知比幾個user話我偽善

後面係我自己引伸出嚟嘅，未必同樓主諗嘅一樣 只係連登實在眼見好多啲好冷血嘅po
如果你要話上連登勿認真啊，又話咩認真你就輸了呢啲說話，咁我都無嘢好講

連登=高登=失敗者集中營

廢老俾車撞死個陣又唔見你出黎護廢老？
你地連道德撚都唔算

偽善道德撚，仲衰

當初整冇isp 登記就預左招黎一班小學生

成班死毒撚
準備集體炒車啦

其實高登/連登一直都係道德低地，人性黑暗面表露嘅地方。係班道德撚唔知咩解究係都要上高登，又要上又要屌。亦有好多小學雞，有樣學樣，以為講野mean就好有型，實質冇內容冇笑點又低質

中哂

極撚多小學雞

咪又係搞臭紅登果招
根本係同一班支那五毛狗來

我都覺得好撚垃圾 究竟佢地係小學雞定真係黑心到好似印度佬支那佬咁

講得啱啊
2登都上 高登都正常返好多

高登係admin on9
依家連登係會員on9
所以見一隻block 一隻

以前高登係on9得黎喺認真野上面可以好嚴肅
依家連登仔講乜野都笑笑口
依d唔係歸類為on9 係叫弱智

班On9仔真係唔撚用腦，覺得網上講咩都得，成班智障剩係識9 up，有d人性都講唔出啦。仲要話人道德撚 好過你咩撚都唔係呀，垃圾！ 垃圾無道德架嘛

果班大部份都係中學雞或者大專生

人地假膠講兩句 佢地又真心信

樓主講得啱
係連登 女人是原罪

一屌堆垃圾嗰陣佢地就笑你口德撚
開玩笑冇問題。但都睇情況啦。一個人戇鳩就成堆跟埋去

未審先打五十大板
Block 晒班低質撚佢 好阻住討論

一直等緊人出來屌班仆街 樓主好波

連登已經定位做中小學生forum

已經分唔到，你話下佢 竟然屌返你轉頭
真係好奇怪 無論點 就算假膠都好， 我覺得有啲位實在太無底線

仲話上網講野仲要就住就住咩，係咁黑暗㗎啦。 根本 本身人格有問題

見到班友咁已經覺得香港無得救
唔係因為政府
係因為社會越來越多依班撚人

上網鳩up都唔得？

除左d冇人性留言
仲有好多5p，「吾系甘牙」冇人屌
俾人話幾句仲屌番人做正字特警
真係好撚低質

班人上得高登/連登多，以為乜都恥笑一下 自己就好清高、看透世事

有d議題應該嚴肅對待，就好似今次姦劫案咁，竟然話勞資糾紛果班人 只顯得佢地冷血、冇同理心

一話佢地就講咩口德+-10
見到都慶

好鬼多打手
上星期五我好簡單mark左兩個懷疑打手
我尋日同今日隨便搵左一個懷疑打手post
都係第一頁搵到其中一個
如果真係細心睇可能近半都係打手

我反而覺得似係一班有組織嘅打手入黎製造輿論, 目的係要搞臭個forum......

其實上forum既人真係要睇下Black Mirror S3 第六集，就係講緊上網留言既後果

啱聽

( Show Blocked User - 大寶DaboGor🐻 )
得呀 睇完你個底 單機啦

雖然我都好撚憎班撚樣
但你可以點做？叫admin bam佢？
起佢地底？
唯一可以做嘅係我地自己block咗班垃圾

係呀係呀，最衰都係高登啦，成班口德撚由高登走過黎

我都覺

當年高登末期就係咁樣

唔係點？你想感化世人呀？
不過Block的確無用，因為依度9成都係依種垃圾

屌你老母
樓上講到高登點正常
等我特登去睇下，一入到個強姦post又咪話勞資糾紛，好女仔點會咁夜返

林早信多謝你既clickrate

如果細心睇啲低質留言嘅username, 你會發覺低質嘅黎黎去去都係同一班人

其實都發展左好多年 每次有中港矛盾有不合意見都覺得對面5毛打手
漸漸所有事都剩係識label 本身反中國 之後縮細範圍反有錢人反老人反中年再反埋女人 論壇中就反非自己（cc)既波 5p 得番既group就係13-20男既自己group
有咩駁唔到就一句屌5毛洗咩理由了事
如果睇返歷史就同當年紅衛兵行事差唔多 不過反公嘛 睇咩歷史

我建議就唔好咁認真睇 實則社會極小數 成日以為自己主流 得閒扮下5毛打下5p字激下班人咪算

成班中二病垃圾

口講討論 但講埋咩勞資糾紛啊 雞啊 俾人強姦自己好爽啊
而啲係討論緊疑點

問題係好多小學覺得上連登/高登好威
佢哋學咗呢堆人渣價值觀要拗返正就好難了

唔知幾時開始、連登/高登 開始 笑9 理性既人。
口頭勇武，乜都盲反左先，理性討論就話你 和理非非，大愛撚。

今次單野，有疑點係值得討論。
劈頭第一句話人勞資糾紛個d固然係on9,但更on9既係 主張條女已經咁慘，仲係到懷疑佢報假案，可唔可以收下把口，他朝君體也相同 類近言論既人。

條女慘還慘，唔等於唔可以challenge 佢既口供。

以為講野好幽默 其實根本係一堆無質量無營養既言論

撚屌 膠詞

呢班人真係痴撚線，啲留言睇到我想作嘔，完全唔係人話，都係果句：祝佢地他朝君體也相同

我支持admin bam左班撚樣去

上連登，
勿認真

祝佢地比大隻佬雞姦

冇人性架班社會垃圾

我有我理性
佢有佢笑，影響唔到我

認同，有唔少人上來，就會學壞（甚至認為佢地先啱）

不能同意更多 推

班優鳩係現實敢講出口先算唔

本文正負比例與捐血post比例不吻合

痴撚線 咁認真

心酸
垃圾連登仔黎黎去去都幾句：

雞
道德撚
呃正評
勿認真
言論自由/講下唔得咩
(咩都抽水 食花生態度 邊撚度會用腦理性分析？）

基本就係第一刻的價值判斷/反應都無
某人被搶被強姦 第一刻反應正常人都會心up 啦

要懷疑唔係唔得 但態度認真少少 論點唔好廢up

見到某巴打講 懷疑佢唔係比人強 都希望佢唔係真
呢d 叫正常態度囉
唔係下下懷疑就屌左先 (9hea 態度）
咁就唔叫懷疑 係叫未審先判

一個post 就睇到垃圾會員用腦的程度
樓主唔係屌緊件事 真定假 而係屌緊"討論態度同方向"
黎黎去去都係果種小學雞角度

睇過啲新聞有啲男人比人老屈女女女
坐完十碌八碌先翻到案
出到嚟六親不認
又搵唔到工
人生咁就冇咗
咁當然都好多比人老強之後自殺
我都唔係含沙射影話條女一定係老屈
只不過一日未有咩決定性證據
一日都唔可以咁快斷定一定係女女女
當然如果最後真係女女女
咁我都祝個犯快撚啲死
只係呢個階段真係純粹想討論下
咁都唔比叫咩討論區

其實d人係咪覺得唔理立場反對左人講嘅野就叫批判性思考⋯，

就係喺現實唔敢講，但自己心裡面一直認同呢種價值觀
會唔會壓抑到某個位就爆呢？真係好難講

成班天真膠
上連登勿認真是常識吧

仆你個街啦，你又知我冇

當時你班粉腸仲話廢老一日死100個都唔撚夠，我地仲有嘢可以講？一話你黑心就有我地叫人積口徳

係forum 討論一d平時唔敢討論Ge 野都唔得
連上forum 都要攬住個道德光環
咁撚脆弱就上香討果到有版主岩曬你

食狗
同性戀
台灣粉塵爆炸淨係識討論mk妹

到而家從來都係同一班人

有好多人情感主導
叫佢郁下個死人腦諗下野好似殺左佢老豆老母咁

強姦呢單我冇留意
我淨係留意HA單野
已經好多on9
又話人犯法
又話人聽band嗰啲係mk
真心寧願呢班人係5毛
如果係黃絲講啲咁嘅嘢真係香港已死

班友連Google 吓，了解下件事都懶得做

想問驗咗啲精液未？
比人入咗幾多Q?
中出定點？
有冇個犯嘅精殘留？

班偽君子上個網都唔肯除個假面具，又嘔心又可悲

所以我支持連登取消晒所有會員再用 isp 重新登記
班中小學雞 5p 仔好撚柒煩 ,
真心係 5p 用扮假膠黎美化自己係 5p 既事實 ,
真係屌你老母

成日話口德撚道德撚 班傻西咪返支那住囉
個度冇口德撚呀

有班人跟本地想香港d後生仔變晒自私自利無人性

好似支那人咁，方便統戰

疑點討論無問題，但好多跟本係幸災樂禍，跟本唔係係度討論

講點疑點有據未？就當有50%係真，係現階段忍心係受害人傷口上灑鹽?

垃撚圾 你條女比人姦 班垃圾係咪仲話勞資糾紛？

屌...係咪真係姦都未知既時候已經假定條女係受害者
你咪一撚樣

傻西你唔想見到人屌你道德撚咪上baby kingdom囉

係咁架啦，宜家d人上連登都要同現實既人些牙
一定要同聲同氣先至得，好似上fb咁

致獨醒撚：你哋嘅point垃圾係廢老都可以講得出嘅c9 point你哋講完我唔講得你係醒，而係想搏人注意嘅小學雞

你真係覺得每個人真實一面都係咁口臭心賤
如果係事實真係慘撚過返左支那

唔知如果廣州個單十幾條友唔理個俾人撞嘅細路女，班獨醒撚又會唔會話有疑點？

屌你老母 個女仔相對係咪處於弱勢呀 我唔撚柒覺得佢係受害者 唔通係你呀 收皮啦

你估個個好似你咁人面獸心咩

係假定，我唔會100%肯定，宜家相反o既觀點有證據？就當有一半機會係，某d說話正常人唔會講得出口

正常討論疑點唔阻你

咪係 係到以己度人

咁都係因為之前試過有條女屈人強姦 再加上今次有咁多疑點先有咁樣既討論咋嘛.....

唔係個個都係一睇到有人比人強姦就心up..已經有左立場既..
我諗如果單新聞係比較直接D既..例如係之前講個單親媽媽.努力工作賺錢養家....但驗到有未期癌症..得返個讀中學個女咁..我相信好多人都一聽到都心UP既..因為都冇乜好懷疑..

講返呢單案...咁當然你信係冇問題...其他人有合理懷疑都冇問題架...
其他話勞資既..都係舊登原本就有呢D講法架啦...你第一日上? 要自己學識忽略呢類留言..如果要理你應該頂唔順波台班撚樣..佢地成日成班一場唱反調..激撚死你都似

想法正確仲要比人話帶面具做人
做乜鳩姐 現實係咪無存在感要上網搵？

有質疑而大家傾係ok 但睇見班人不停侮辱條女真係睇唔過眼
如果最後拉到個犯既話 睇個班人仲過唔過意得去

係連登
5p惡撚過所有人

我見隔離個post大部分都係討論疑點/以懷疑角度討論
少部分一口咬定條女係雞
你地盲左?

所以我見到乜春口德加十分都即刻block撚哂, 唔駛諗

毒撚不嬲都俾社會欺壓到無左人性架啦 垃圾黎

點會過意唔去？
佢地面皮成尺厚

有證據就唔係疑點啦。
理性討論下，又唔等於係傷口上灑鹽。
總好過好過一句 死者為大，受害者為大 就蓋棺定論。

中POINT

真係毒撚

唔覺得毒撚會去到咁賤咁口臭咁低Ｂ，似係五毛引導班小學雞發癲

只要攪到連登神憎鬼厭，班正常既冇癮走晒，影響力就會大減。

收皮啦屌你老母
舊登過嚟有咩問題?
連登好撚多小學雞 中學雞唔撚用腦搞臭連登
屌你老母

算啦樓主 你屌完個討論風氣都係咁

只要100個入面有1個口賤，佢地就會集中火力屌柒果條友，唔理其他99個提出既疑問，都唔知係咪突登引導輿論去攻擊口賤撚，繼而無視其他傾緊單野既人

口德+10分

好撚風趣呀你巴打
哈哈哈

最後證明係條女講大話/勞資糾紛既你班口德撚仲過唔過意得去

夾硬用少數reply老屈成個post

真係好多垃圾會員

我係支持連仔個管理先過黎

點解部分連登仔講到個責任喺被強姦既
唔係強姦果個？
當佢係雞係ptgf，比人強姦唔會合理化

然後班口德撚就係到呃正評

都唔係嘅 呢到都有2千幾個正皮，證明正常人都好多
靠我地建立返好風氣

你覺得冇道德係啱既 咁我冇野講啦

你地唔係好鐘意積口德嫁咩

比正評多數唔出聲
你睇連仔比人圍屌個post過千正評但得幾條友幫佢講說話🙈

未就係，平時又恥笑支那原始人
自己又想禮樂崩壞冇道德底線

到真係冇道德底線時果班毒撚一定係第一批死果班

防人之心不可無，財不可以露眼，夜返小心d，由細到大老豆老母都教你小心d。出街你唔好鎖門呀，俾人入屋爆竊之後叫人唔好blame the victim，個責任唔係你度

連登中學雞百搭詞
口德撚
道德撚
正義撚

有呢堆字詞, 所有道德可以拋諸腦後

講得好

仲有偽善撚呀
一樣咁百搭

知唔知咩叫理性思考，個個都聖人上身?

坦白講呢單野有好幾個疑點
我唔會話佢抵死既
不過就一定唔會假設左佢好撚慘呀盛咁囉

高登永遠最好 咪過黎高登你班垃圾會員

係
屌佢老母成班已經有預設立場
其他人唔信/討論下就話人冇人性
再捉住一兩個on9仔留言黎屌晒成班討論既人冷血
偽善到仆街

仲有耶撚

在另一個角度上，畀人呃到撳正評嘅人
咪又係一樣低質
上乜登都好啦 時事台 感情台 得啖笑

當年左膠禍害, 人最叻係穚枉過正.
左膠確有膠既地方, 但而家D人就去晒另一個極端.

秒經清泉傻仔post

你班垃圾真係道德塔利班黎
一黎就話人係雞嗰班我同意係要屌嘅
我屌你老母理性分析嗰班第二班人黎嫁wo
上面班粉皮同我一竹篙打一船人變撚左
唔心up唔表態支持條女就等於你話佢係雞你係仆街
討個論都比你班傻鳩入黎衝入黎屌冇人性真係on99
呢排興出post搶道德高地都算
都叫有啲屌得啱
但係留言盲撐嗰班仲嘔心過屈雞黨

你會唔會認錯人

其實咁嘅心態就已經夠公道架喇
合理嘅推測係冇問題嘅 好過啲人連啲案嘅detail未出就講定勞資糾紛先，未有證據就嗌定先

又要做雞又要拿貞節牌坊

又要上又要叫人積口德
無人叫你上連登喎
上你個babycondom啦

你地班港女d code咪又係狗公俾

仲有人屌啲理性分析 話讀通識讀上腦咩都要論點
理性思考都冇學咩人上論壇

依個應該要永遠置頂，成堆都心理變態，心理有問題就去睇醫生啦

#181 回覆個個巴打打完d疑點之後 上面屌人冷血個班有幾多覆過

冇，因為大部份人唔會追post，而屌人冷血個班就揀嚟覆
然後隨時一堆分身自己同自己拗
基本上好快洗走幾頁
正評不停上升

證據？

3000正評都黎
隔離日和post班柒頭個post話人偷偷負評唔敢出聲
咁呢個post負評果班仲唔快d出黎吠幾聲？

仲有大愛撚

已經所去到乜柒新聞都難討論既地步
中大學生裸跑，內文無寫明係吸大麻，又成班扯去講大麻點點點
天水圍輕鐵撞巴士，又扯去講天水圍人點點點
完全係唔對題，是旦搵野黎屌

如果係有目的破壞連登討論風氣
佢地係成功

垃圾論壇 愈黎愈冇興趣上

爻吾刀

呢個post真係無限放大既最佳例子，可能10條友先得一個係冷血撚就比樓主放撚大到好似成個連登啲人都冇血性咁
真係有point個啲就無視哂
講真開得呢啲post真係得兩個動機
1就係真係想解決連登所謂「低質」既問題，2就係純粹想呃正評/整臭連登個風氣
睇樓主講野有冇營養有冇建設性就知道樓主係動機1定動機2
我唔明點解一個咁垃圾咁空泛既post可以換到咁多正評
相反其他巴打好似機界原種poweroff個啲巴打，真係有心想解決，開post會提出解決辦法會做實事既，反而會冇人理架喎?
宜家係咪開Post只要有「連登係垃圾」既字眼就會一窩蜂正評??
你班以自己高人一等既user屌其他user低質
但正正就係由你地去反映到連登點樣低質
望見真係有建設性既post冇人理，呢啲秒經垃圾post就幾千正評
只能說一聲無奈

講咁柒多廢話做乜
你真係覺得10個得1個？求其出去走轉都睇唔少啦
人地屌你低質 你又屌返人地低質 都唔知邊個先以為自己高人一等
學你地班垃圾會員講句 無奈咪返高登囉 你地最興講呢句

你又知係強姦？你係現場望佢佢姦人？唔比係條女作故仔？

你自己入下個post睇個比例係點
同你理性分析個post就屌人廢話 慳返啖氣
自己諗下我講得個啲情況啱唔啱啦

同埋唔該唔好亂咁將我group去你地口中個班「冇口德」既垃圾會員
我由頭到尾都冇對呢單案發表過任何意見

屌
唔好單單講呢單case 最近大部分既post大家都有眼睇到d冷血撚有幾多 如果唔係點會有呢d post出現 根本無可能10個得1個咁少
仲有你自己咪又係屌樓主廢post 你屌得人就唔屌得你？

Btw 其實無心要罵戰 依家上連登根本都預左低質 原因點解大家心照
網上世界乜撚野人都有 話要改變係無可能
個個都係你屌我我屌你

你個類比好似有d問題
講到條女預左比人強姦先出街咁？
你咁講殺人放火先係應份，
比人搶野比人偷野係你錯
911果陣d受害者係咪又衰返工？

真係奇撚怪
講啱既野都會比人話道德撚 大愛撚 反而講d埋沒人性既野會話真漢子 唔偽善

d post話人道德撚圍爐取暖 然後自己開post屌人道德撚 然後自己係到圍爐取暖

每次上到黎都甩到啲痴線佬係度吠
已經唔想再上呢個咁多on9既連登

樓主好波屌得好
講曬清泉既心聲

如果呢班on9有isp acc既人都係大學生既話
唔知第時呢個社會有幾多老強發生

到呢班on9出社會做棟樑既時候
就可以宣布香港已死

呢班仆街應該俾人起底出黎鞭屍
咪撚出黎搞亂個社會道德標準

換肝媽媽果到醫療出錯又係有班友唔睇內文就屌定

媽呀真係好低質

所以呢個風氣未唔得，假膠既話就算

實情係而家好多小中學雞上連登之餘仲當左果堆野係真理先大獲

你話我陰謀論都話
班咁人品咁賤咁黑暗嘅人
唔好排除係係五毛故意黑化膠化一個forum
係高登連登做呢d仆街嘢可能係同一班人

認真就輸了

仲講 人地嬲鳩啦

連登仔講既野都信

一諗到有人用好認真既樣來上網就好想笑

係高登嗰陣d五毛都係咁玩

以無恥為榮

撚狗咁撚佢地，堅好玩

仲有百幾個負評

我極度懷疑個班低質會員係得中一二

總之唔好理
block得就block

啲人好恐怖

佢地應該想連登行精英制

比起冇人性既大陸蝗文化，我寧願對住一班偽善左膠

其實我都唔想對住偽善左膠
畢竟香港就係充斥住太多，左膠為禍

直接block佢地單機就得
佢地留呢d言論都係博出位，引人注意姐
ok就算論點係比較非主流
講既野都要符合番人性
唔好將呢度搞到變強國咁啦

三千正評

連仔做下野啦

有唔少都只係around20既mk

你會唔會同街度dmk講道理？

呢個真係唔知，
我見過好多人成30歲都中二病咁，
點解連登唔諗下加個信用咭登記區，
或者vip 咁，先睇下加多個區分返開啲人，
係咪真係會少啲酸縮黨

而家多人流有錢賺連仔膠你都傻

有幾個好名顯係特登，仲要不斷洗版

一係五毛，一係社會o既失敗者

以前既高登仔應該會出力搵左條仔出黎先
而唔係好似宜家班垃圾想起女仔底 or 講個女仔係雞
唉

有冇牛頭角女事主既圖 好想安慰佢

堆仇女毒撚又黑心又樣衰
狗也不屌

先假設個女係ptgl 係雞係雞係公廁既就叫理性討論

幫條女講野=口德撚

點夠班人玩

你何不開個口德論壇呢？
既然有咁多有道德既人

即係上網講野就可以不負責任咁鳩up?

名你老母顯咩,讀多幾年小學先吠啦

真係可以不負責任，就唔使成日戴頭盔啦
成班低能仔只不過係搬龍門
首先講D刻薄野，之後屌你係道德撚，到俾人踢爆無POINT時又話你認真撚
真係同小學生嘈交無分別，只係爭一句『我話俾老師知』
低能到無眼睇

唔知幾時開始，「似番個人」會變左口德撚

終於拉左人 我想要女事主既ig同圖 想安慰佢

果d話連登無低質過果班高質會員上水啦
點睇今次集體炒車事件
仲唔快d話人係口德撚道德撚

正常人對受害者有同情心都係咩道德撚

班友好明顯係連兵都無資格做嘅毒撚

,

抽水唔係大問題，問題係d人亂咁抽，淨係識得扭曲事實

其實我唔明呢幾年既高登/連登發生咩事。

以前我做緊中學生上高登，個能個真係上知天文，下知地理，夠膽出post既都做足功課，搵齊料先開。就算係on9 假膠post 都係高質搞笑。

宜家人多左，但係個能個無料扮四條，求其有個好笑少少，就無限番炒，講起女人就係雞係公廁。

我睇咁多個post，班神探d 料，d疑點邊度黎， 我屌，求鳩其一張相話ptgf，就話係雞，之後繼續推落去話係雞就預左。

其實上連登可唔可以用下腦先出post，我明高登/連登唔洗show你現實身份，你講乜7 都唔洗負責任，但係米代表講野唔洗經大腦， 你講完一堆屎出黎有乜野用？ 又唔能係好笑， 出個post黎突顯自己識幾能少野有咩意思。

利申 十年 CD-ROM

其實仇女都算係高登一直延續落黎，
但最大問題係高登仔識分寸呢到唔識

兩登都成日話女人全部係雞，
但發生強姦案既時候高登仔普遍識收口，
連登仔仲係無分寸繼續照講

連登仔最大問題係唔識分邊d係講笑假膠，唔識得某d場合係唔講得笑唔識分寸唔識分輕重，將網上既野直接係現實實行
以前既高登係知呢d野網上講，現實唔係咁但自從高登多左sms會員，一大班心智未成熟既見人講就講仲當現實都係咁
M記果陣見個女仔著靚少少就話人係雞，你唔識打扮姐，女仔咁既衣著好正常一般出街look一d都唔覺特別，去M記就一定要著到好頹唔係就係博出位既

之前睇過而家中學生份通識功課，
個內容係個細路係自己阿叔喪禮笑住自拍，問代表咩問題
果時我諗，條問題都幾誇張會唔會
真係咁唔識做呀點知原來而家d小學雞就係咁不知所謂

的確係
11/12年果陣高登巴打講野就爛口咗啲，但其實都正常
係去到15/16年，咩洪非凡日和呢班人上位之後就開始差

係

祝班冇人性既仆街生性病忽人雞姦

隻隻小學雞功課都未做完上連登
扮曬反社會主義 好有逆向思維好威呀
睇下嗰個係你老母你仲笑唔笑得出

雨革時期，大家用高登吹雞幫手互相力撐，當時大家有熱誠又團結，你話冇錢晚上搭車去金鐘，下一個貼就有巴打幫手。

港共唔係盲，雨革後咪搵洪非凡之流攬屎棍，再搵幾隻隱性五毛做冷血撚，直接玩死高登。

依家？繼續用呢招攪連登

痴線架
班友喪心病狂到起個女仔底

其實過晒火，admin可唔可以處理下d post

連尼我求下你出黎回應下啦

屌你老母啊，宜家個場你架，on9仔

其實好難，唔通叫連尼做言論審查bam 人咩

言論自由咪俾果班撚樣濫用囉

佢地起埋女事主底 已經犯咗法 可以告

最搞笑有post話道德撚講唔掂轉講人性
屌你個班垃圾真係on撚99，個腦裝屎

洪非凡出左名係穩性五毛，不過好多同伴傍住

其實真係兩難局面

屌依家係有女仔俾人強姦
點解可以咁撚多人話佢係咩又雞又係抵死之類
係咪因爲可以匿名就一啲同情心都冇啊

睇到禮義廉識FB玩抽水, 就知有班撚樣接左網絡戰呢壇野

連囝公開ip啦
橫掂保護會員私隱都只係道德黎
不適用於反道德撚

特首選舉嗰期有撚樣直接post禮義廉FB抽品客，無乜巴打屌反而抽埋一份添

連登多5p都唔係第一日嘅事

老老實實黑警想既位已經入得佢不誠實使用電腦啦

繼續屌

利申05年高登user
以前係高登比起其他壇係冇個咁撚死既板規,大家有果句講果句
以前d假膠唔撚係依家咁玩
依家拎撚住上高登乜都講得既名號玩到爛晒
又低質,淨係識惡意中傷,玩挑釁

屌得好!!!!!!
班垃圾會員同支那人無異

如果起條女ig
唔知刑事罪行條例156,申訴人身分的保密有冇得入

嗰啲人
第時老母老婆仔女界人輪
記住唔好喊

死老鬼揮手
有唔少巴打係特登講反話
唔係話唔講得，但係好多小學雞睇唔明係假話，直接信以為真
之後搞到成個台風氣差晒
以前舊登（早幾年）都仲高質好多，最起碼會跟住個譜嚟玩
而家簡直係亂咁嚟
好心提醒收下把口，就即刻起晒鋼，話咩口德組長嚟捉人
已經唔係口德問題，而係道德價值觀問題

佢地根本唔明白以前高登個套點黎
以前5p文化興盛，捉錯字好合理，宜家打錯一隻字就話成篇文唔洗睇。
到假膠文化，好明顯係用黎恥笑大台/ 傳統媒體對大陸既on9 包容。
唉，宜家傾計好辛苦
好似一定要有既定立場，二元分立，我錯我可以認，但唔代表係你岩

同埋早四五年時事台巴打係高登各台入面都算高質

本土派堀起後開始變撚晒憤青內鬥,當然唔排除五毛加入搞到龍蛇混雜

之後本土收皮後個個變撚晒反社會癲佬咁

事關眼見唔少低質落井下石撚,睇返佢地以前開d post又係長駐cc台憤青黎

我早幾個鐘開post 屌班人既言論
我認我唔應該一支竹打沈一船人
但已經俾人標籤做五毛

上連登，勿認真
唔啱聽就標籤人係五毛嘅人值得care咩

以前既5p文化係火星文,on9自拍,貼完相又話自己唔靚唔好讚,招屋企人等等

係好撚多細路仔野集於一身就出現係3男2女到

以前既5p字就係特登將成段句子轉撚晒做奇怪別字,玩標奇立異

依家d人打咩"吾系甘"一兩隻我都當佢手誤或者貪方便,用錯別字屌兩句冇所謂

但屌撚到幾頁post又話5p仔入侵,我心諗同以前比依d係撚5p咩

根本宜家連登就係5p，
一堆人覺得做到連登仔好威好潮，
成日開口埋口都不了
其實我覺得好柒

好唔開心

睇你個post明你點諗
比言論自由你,班人就濫用玩到爛晒
好似我反工,帶班新仔,比自由佢地放工可以提早少少換衫同唔洗打卡
班撚樣就會早成個鐘偷走,搏你撞唔正佢,係要逼你set死規矩先識聽話
人就係有濫用自由既劣根性,冇乜人識自律

連登仔又係到double standard